原來分手真係做唔到朋友，一早知騎牛搵馬算

認識咗一年，第10個月同佢講話想進一步了解，拍咗兩個月拖，覺得冇咩feel，同佢講話做返朋友，點知一直冷處理我，最尾連朋友都冇得做

咁就冇咗個朋友真係有啲唔開心，我相信雖然兩個月拍拖，佢應該有付出真感情

唉

哈 又一pair分手 開心~

仆街賤種

兩個男人唔好咁小器啦

網上看見一篇文章說 情侶分手後若相處依然 代表 已是沒有愛意 或者 愛意從沒有改變